(未FC,唔係風向撚,純粹收到風提點下) 有傳高佬和依個星期六/日會吹雞，著綠色衫斬黑衣人

我唔係散水撚唔係分化撚，純粹收到風講俾大家知

有個元朗叔父話今個星期六/日，元朗鄉黑會著綠衫斬黑衣人

我唔知點FC,純粹收到風提點下
到時出入小心點，完。

自推

我都係咁諗
但總有落單手足，好似上水個女仔咁就危險

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Push

小心

除咗高佬和
仲有仔仔喎

傳
有人出現先算

明，我都係咁諗
但希望手足小心，如果變咗上水事件但係用刀既話就會麻煩